大膽講句，今星期內彈返上25000，少一點都當我輸

唔知財經台有無邊位大師睇法相同？

入左20萬牛

唔得既話斬你條鳩

今日買唔到7200啊仆街

輸既話我啲正股咪輸

正股必勝

有幾皮正股

7200@6.9

叛徒本多終勝

唔好咁
最多彈完先做熊軍

唔好燈啦好唔好？

Lm 不過唔信

明朝醒左5.9都冇
買返溝溝佢

你隻牛係咪已經死咗，期指跌緊1400點

嚇死人咩
以為見到大佬

9up的哲學

同cfu同路 十條命唔夠輸

屌你9sir

睇死條肥佬轉肽啦
255叫人call
奶左4000點係時候轉向
唔係會比人屌

講咩話

今個星期上返25000

望佢升做乜

最好跌到8000點

到時大量入貨

道指下挫2200點！！

道指痴左線

岩
呢兩日撈平貨
25000走都走唔切

道指定恆指先

恒指

逼近三千點，隨時直穿二萬點向萬八點推

岩
今日你會見到人幾咁恐慌
我就做貪婪個一個
唔撚驚
分注撈底法
老巴都唔夠我黎

鳩up的哲學

買咗幾千蚊熊仔賭下錢
留返啲cash等多半年一年入返啲收息股算

工具不了
千幾點上落咩都死

同意

信你入7200。每跌一千溝一次溝到15000點坐貨等25000食佢幾千點

7200@6.58

都唔知啲人驚乜
入左少少玩下

OK, 樓主一句
我星期一復活返d牛博過

你咪出聲
留意左好耐
你仲燈過面神
次次同你同船都輸

只入正股
唔入工具

我睇25500

快d叫麵神拯救我地

佢係both 牛軍同熊軍統領

叫佢1、3做牛， 2、4做熊，星期五放假

支持

股神當證神

留意番樓主個名: 鳩up的哲學

道指將會係美國時間星期三開市，全面回升

lm